就快有狗跳樓

頂唔住精神壓力，一個一個咁跳，吞槍

跳啦最好死快啲死撚曬佢

用下腦啦